有咩地方/apps有二手iphone 買？

想收部二手玩二刀流
我想平平地收部二手用下

但無經驗

麻煩巴打解答

肥花

咩係肥花

有部iPhone 4 賣， 要唔要